香城online721裝備檢討

以下係裝備討論，戰術有需要再開po講，不過小弟主打中線滅火，歡迎其他玩家開po講，呢到集中翻裝備
首先 係大力宣揚課金的情況下裝備明顯強化左好多，好多和理非都換上了新手基本裝備，黑布蒙頭的亦好多，可見唔少人認真看待這次主線任務。
防具編：
大量前線都裝備高級豬嘴，連和理非都有裝備，眼罩應係幾近全民皆有，魔防裝備科技樹可謂點滿左，對熱蛋完全免役，但狗一次放超過4次熱蛋，滅火小隊明顯唔夠快，雖然免役魔傷，但視野嚴重受阻。
建議：滅火隊要更多，可買呢類水樽，遠程射水

但魔防係夠，物防呢？
物防可以話完全未到標準，今次因為戰場路面較窄，加上前線陣營keep到，速龍基本上完全冇出動過，但佢地竟然用禁用武器，不停遠程打擊我地，所以物防好重要，長盾必須有。
我見過前線有巴打用大紙皮，而紙皮入面包住大量軟性物料，成舊野至少厚6-10cm。唔知頂唔頂到炮，但勝在面積大。可以係呢個基礎上再加垃圾桶蓋係前。
鞋方面，前線請著boat，鋼頭鞋，安全鞋！！！！好重要
有盾護上身，咁下身當然要護腿啦，由其隔離po有巴打腳中彈。
建議防線：
第一排：長盾，整齊裝備
第二排：圓盾，長盾混雜，有需要做羅馬步兵個種盾陣，防止上方攻擊

講完防具，就講攻啦！
我只可以講，科技樹去曬防到，漆彈有用，但要大規模先有效果㗎，其次，雞尾包更加好似冇用過（但狗狗話有，我就見唔到嘅，可能我個位睇唔到啦下。）
不過遠程攻擊要企得前，準度先高，而好多人企唔前，好大可能係狗狗用炮所致，所以請買全身護甲，外加盾，方便自己企到最前扔，扔完翻入去，而兩則長盾兵要配合，呢方面戰術可參考狗狗。
有一樣武器，大家要識用，就係雀巢咖啡配毛巾，打出去個物理慣性係可以越盾而過，對持盾狗狗造成傷害，有需要亦可作遠攻使用，因為琴晚冇乜機會埋身刺刀戰，但呢樣野要知，另外職業方面有唔少人揀左行山人士，行山杖可以試下用手把位勾盾（唔知得唔得，忽然諗到）

總結，防具必須加強物防，應付遠攻，只要防夠，膽就夠，就可以用更強大嘅遠攻，行更前，準度更高

不過要多謝大家，有裝嘅人明顯多左

我認為要ENGINE狗開發科技
例如投石機等等可以係現場組裝既工具

推

其實我都想講丫叉投石 但容易tk 但近扔又不如手投

要有D可以係現場組裝既新裝備
咁樣易D運入去

長盾方面講漏左 地盤佬圍版好用 但射野會擋到 所以可能又要混合埋其他長盾使用

發夢聽到人講雨傘好似擋到布袋彈，求factcheck

Push

但雨傘擋唔到棍 睇新聞連牛屎佬啲棍都擋一下就爆 講緊係用緊7仔遮 不過遮可做上方盾 比較易用
如果遮擋到彈 咁紙皮塞一大舊野應該得 唔夠再掛啲硬物係前

欠缺遠程

當日新城市好多遠攻 不過當然 新城市戰線長 好施展 但一定要遠攻夠先有壓力 一唔夠啲狗狗就有時間開槍/做其他部署

冇人入黎

攻略講過有，但我見唔到彩蛋

有用嘅太少 同時現場環境極差 前線好難企前扔野

隔離po講

最振奮軍心係極巨大啲戰鼓聲

直係好撚大聲。

大家絕對唔駛有無力感，陳日上環既朋友士氣非常高昂！

打機防具方面，仍然有好多英雄係帶3m眼罩，唔係好抗到魔防！

個人認為泳鏡最好最平民選擇。今日見到decathxxx有款49蚊泳鏡值得一課，特賣場都有。

根據多次發夢online經驗

係魔防（口鼻）方面大部分玩家都準備充足
但大部分玩家係魔防（眼）部裝備都唔可以完全防禦，大部分玩家用既3m膠眼裝都係有4個透氣孔，即使封死透氣孔，由於依隻game以高度還原現實而聞名，面型只要少許唔符合眼罩設計都一樣入煙

暫時商城容易入手裝入面泳鏡係最有效防禦

但有部分玩家先天視力指數較低需要用近視泳鏡

推薦裝係泳鏡+3m鏡 雙重保護，第一層減椒，第二層防煙

但隻game新開，換裝系統麻煩，近視玩家切換眼鏡同泳鏡麻煩費時，甚至要先除埋其他裝備

其實講咁多，我想幫所有近視玩家問有無其他裝可以戴完眼鏡再戴眼罩完美防禦

利申：已經爬哂攻略文
有隻眼裝據聞係神裝全線無法入手，無法得知使用情況

泳鏡加3m罩呢到
但泳鏡有冇款係唔會減光，入黑睇野好辛苦，加上仲要近視

雪鏡有冇人有用後感，見有唔少人用緊

我用毛巾做最後武器 睇左游b條片

有嘢想檢討 但唔算裝備

我喺上環前綠發夢
有手足掉磚
差啲tk
舊磚跌喺另一個手足腳邊

希望大家可以衡量自己力度同對方嘅距離
利申不割席

大家加油

封測時用過，雪鏡減光，有透氣孔，中哂
我個隻係滴加農商城平買，唔知貴價貨效果

呢個就係我講到嘅問題囉 扔野要前 一前就冇盾陣 所以甲好重要

咁我用住泳鏡加3m先

文具舖泳鏡有反光面，遊戲入黑都有清晰視野
遊戲幣120